無哂動力了

無哂動力認識新女仔了
以前試過太多嘞
除左洗左好多錢之外，最後一個都無留底
而家自己遇到困難，無一個會番黎關心我
咁又係嘅，我咁廢，咁垃圾，咁失敗，
佢地要出面嘅渣男都好過要我，寧願俾人係出面傷害都唔會要我
唔想再去同新女仔溝通嘞
世界根本無屬於我嘅兩情相悅
只有單戀
做一個廢男真係乜用都無，唔值得任何人鐘意
繼續係自己狗竇入面，有一日過一日
完 無希望

試下識番個男仔